%%% Основные сведения %%%
\newcommand{\reportAuthorOne}          % Отчёт, Фамилия И.О. авторов
{Быстров Э.А.}
\newcommand{\reportAuthorTwo}          % Отчёт, Фамилия И.О. авторов
{Минасян Э.А.}
\newcommand{\reportAuthors}
{
  \reportAuthorOne,
  \ifdefined\reportAuthorTwo{\reportAuthorTwo}
}
\newcommand{\reportAuthorsRegalia}
{студенты гр. КТмо2-8}
\newcommand{\reportDisciplineTitle}    % Отчёт, название дисциплины
{Системы распознавания данных и компьютерного зрения}
\newcommand{\reportCity}               % Отчёт, город написания
{Таганрог}
\newcommand{\reportYear}               % Отчёт, год написания
{2019}
\newcommand{\reportOrganization}       % Отчёт, организация
{МИНОБРНАУКИ РОССИИ\\
Федеральное государственное автономное образовательное\\
учреждение высшего образования\\
«ЮЖНЫЙ ФЕДЕРАЛЬНЫЙ УНИВЕРСИТЕТ»\\
Институт компьютерных технологий и информационной безопасности\\
Кафедра математического обеспечения и применения ЭВМ}
\newcommand{\reportOrganizationShort}  % Отчёт, краткое название организации для доклада
{МОП ЭВМ ИКТИБ ЮФУ}
\newcommand{\supervisorFio}            % Руководитель, Фамилия ИО
{Гуляев Н.А.}
\newcommand{\supervisorRegalia}        % Руководитель, регалии
{ассистент каф. МОП ЭВМ}

% To avoid conflict with beamer class use \providecommand
\providecommand{\keywords}%            % Ключевые слова для метаданных PDF
{}
